成日諗起ex ，好想忘記佢

成日諗起佢，好想忘記佢，大家都用咩方法忘記ex呀？

用我代替佢

你放唔低頂帽？

你係巴定絲？對方男定女？

我都唔得 只可以扮忘記到

好老土, 但真係時間可以沖淡一切
亂諗野果陣未搵套劇黎煲/搵個棟篤笑黎睇下, 比D野自己做

加油呀！我都努力緊
成日想揾佢都控制住自己唔好揾
多啲同朋友去玩！傾多啲同朋友數臭佢
個心會好好多

唔好成日諗佢同你一齊果時幾好
因為如果佢夠好 就唔會簡同你分手
而唔係簡離開你

人地過得風流快活 你都要錫多啲自己

我係絲，對方男

已經成日數臭佢

係呀 ，佢衰玩弄我感情先分手，賤爆呀佢

繼續數臭佢～又肥又醜又窮！抵佢比女飛

煲到無劇煲啦！好睇嘅比我睇曬喇

巴打有冇好推薦？動漫都得呀

Netflix咁多都煲晒就。。。翻煲囉，逃果d頭兩season都好睇，有套叫arrow，綠箭俠都唔錯
我之前試過download番d童年回憶，一星期煲晒姑嚕姑嚕魔法陣

唉 我個腦好似仲識幫佢講嘢

好傻好天真仲以為可以做返朋友

你地關係差到點？

本身以為可以做返朋友。但佢對我極冷淡⋯又從唔覺得對我有歉意⋯無啦無啦

如果過多一陣子我淡左件事 我都想同佢做朋友
但你想同佢做朋友係乜？
我自己覺得係我同佢幾岩傾 成日都可以好放心做自己

其實係佢自己講話做返朋友，但做唔到又講係佢啊！
我就都無乜特別原因，單純傾吓計嘅朋友

下咁奇怪 毒撚格？

對 毒撚啊

我都好想忘記佢，你諗到方法既話教埋我

最好方法應該係⋯識過第二個

講咁易咩

都放低左幾年, 岩岩唔覺意聽到佢既消息, 成個人頹廢個開關撻著左咁

分左手兩日後試過。。。冇用家
只會令佢同其他人比
之後發現自己更加掛住佢